問心講句 你突然接管左誠仔副身家 你會唔會幫香港人？

百佳減下價
將d 800尺既樓300萬放出去
拎d地起足球場
？
定係日日坐係公司 繼續睇班香港人受苦？

唔會。

香港人都唔自救，點解要人救佢地？

我會起賽車場先

免費足球四大聯賽 NBA

一定會 但只益真正香港人

唔會，香港人奴性強，唔幫得

點幫？有咩policy可以照顧哂全香港人都唔會變窮？

要佢地返多D OT
咁咪小D時間去煩其他野

拎塊地皮起收容中心幫流浪貓狗都唔撚幫港豬

所有大陸人買樓要交雙倍錢

剩係幫香港人解決住屋問題
我覺得有一半香港人個人生都會大解放
唔洗煩供樓 真係大把閒錢

衣食住行最基本
班廢老成日鬧後生仔冇夢想
仆街最基本都仲未做到點追夢

你亂鳩咁搞,遲早比人收皮

慢慢嘆
watch hk burn
好多人唔值得救

No

買左樓個班人會即刻屌9你

十個九個都唔會 會果日真係名符其實大愛撚 我向你致敬 利申 會同宜家誠哥一樣 慢慢轉走香港業務 然後瘋狂講人話屌政府

我會仆街過x仔

會幫流浪貓狗

香港人點關我撚事？
樓標再升3成咪又係馬照跑舞照跳

會做爛市先反正誠哥啲錢已經夠我過幾世

得撚閒理你香港咩 我重要ot

我會送錢俾年輕人移民